無懼經濟下滑 旅遊、公關、多媒體創作 中大HD升學就業機會多

「高級文憑」安排實習 提升職場競爭力

中大「高級文憑」理論與實踐並重，學院聯繫逾百間機構安排實習及講座，讓學生實踐所學，掌握與業界接軌的先機，親身體驗行業的運作。

「旅遊及款待服務管理」課程教授旅遊及款待業專業知識及培訓，同學可透過500小時實習，了解業界運作，豐富工作經驗，實習機構包括本地及海外酒店、主題公園及旅行社等。另外，學院設有專屬酒店教學設施，如酒店客房、餐廳及前堂教學設施，讓學生熟習酒店的日常運作。

「公關及廣告」課程的同學有機會設計不同的公關活動、籌辦模擬新聞發佈會，以及繪畫故事板，創作屬於自己的廣告內容。同學亦可在不同類型的機構實習，在畢業前已具備相關工作經驗，對升學以及未來工作均大有裨益。

「多媒體及創意廣告」課程結合新興媒體、廣告學、設計和美學的應用，特設「專題習作」科目，讓學生實踐課堂所學，應用專業知識完成專題報告，並由業界翹楚擔任評審，提供專業意見。同時，課程提供80小時實習，包括設計、遊戲、媒體等機構，學生實戰經驗豐富，為前路奠下穩固基礎。

梁文熙
基礎教育文憑課程
多媒體及創意廣告高級文憑課程
升讀香港樹仁大學新聞與傳播（榮譽）文學士學位課程

李樂宜
旅遊及款待服務管理高級文憑課程
升讀香港中文大學工商管理學士綜合課程

▲「公關及廣告」課程的同學參加「全港創意公關大賽」獲得大專組優異獎

▲「多媒體及創意廣告」課程的學生參觀香港電台，體驗媒體製作

下做餐廳都要hd?

呢個香港有咩係唔駛有紙
要升職就點都要讀 乜鳩都有得你讀

摺被好專業ga
要摺到起角

同埸加映

理大酒店及旅遊管理碩士課程 加速學員職業發展
2020年02月18日

學院排名世界位居前列，是世界頂尖的酒店與旅遊教育學府。學院師資教育資源豐厚，擁有來自21個國家和地區的超過70位學者，提供由學士學位至博士程度的優質課程。學院在2019上海軟科世界一流學科排名的「旅遊休閒管理」類別中位列全球第一、在2018/2019大學學術表現排名的「商業、管理、旅遊業及服務學科」領域中名列前茅，並在2017世界大學排名中心的「酒店、休閒、體育與旅遊」類別中排名世界首位，是卓越教育的象徵，印證了學院為酒店及旅遊發展開創新紀元的使命。

課程具備開創性的教學研究功能與學院共同為行業培育了充滿熱忱以及進取心的新一代專業人才，領導未來酒店及旅遊業發展。學院位於蓬勃發展的亞太地區中心地帶，注重國際化教育的發展，從而滿足行業未來全球化發展的特殊要求。

「國際酒店管理理學碩士」學位課程

課程完美結合學術研究與當前社會環境，旨在提高學生對酒店行業的認識，同時為他們提供獲取行業實踐經驗的機會，注重培養他們的策略思維、分析能力、決策能力和領導能力。此外，課程努力為全球酒店業培育國際酒店行業領導者、教育人員與研究人員，並鼓勵他們將在課堂上學到的理論知識應用於實際工作中。

仲以為中大本部有HD 原來係CUSCS

CUscs

見過有人喺CUSCS 讀社工hd,之後周圍同人講自己讀中大社工

當年中學有個ching係咁

專科hd>8大所有乞食科

push

我冇話HD啲咩
係想講識啲人唔係讀中大扮讀中大